每晚當我肚餓果陣⋯⋯

我就會按入外賣app到不停睇人地個餐牌諗下食咩飯

屌你老母減唔到磅呀！！！！

咁最終有無食野？

屌 我都係咁
Loop完menu當食左

我鐘意肚餓嗰陣上ig睇野食post

就係睇到我愈黎愈餓

會諗定聽朝早餐同埋偷食一包餅

最後都食左野

一路訓緊又意識到自己肚餓，一路諗幾時天光

好撚慘